［即時］各區累積投票人數及累積投票率

暫時全港總投票率暫時只係30.98%
快啲去投票啦

如此之高的投票率,說明了香港人,不分藍黃,已經用行動告訴全世界,雙普選是必須的,而中國在基本法已一早承諾,不過一直沒有奉行。

仲未夠

唔計離島 元朗區係最少

又話黃大仙做首都，btw沙田大埔

推

唔過半派錢

依個賠率一定輸爆廠

更新：36.89%喇，仲未夠，多啲黎，密啲手

希望啦